**Лабораторная работа №1**

**Майоров Юрий**
**Группа: ПИбд-22**

**Список комплектующих моего ПК**

1. Процессор Intel Pentium G4560 (Гиперпень за копейки, 2 ядра, 4 потка. Большего для счастья на данный момент мне не нужно. 4К видосы тянет, Простенький монтаж и фоторедакторы тянет)

2. Видеокарта - ASUS EXPEDITION GTX 1050 (2GB DDR5, мне хватает с головой. Опять же, покупалась с упором в бюджет)

3. Материнская плата - ASUS H110M (Сокет 1151 под всю линейку процов кабилейк, но без возможности разгона. Так что при апгрейде придется менять и мат. плату)

4. Оперативная память - HyperX FURY Black 8GBx2 (Хорошая оператива, которая стабильно держит частоты)

5. Жесткий диск - WD Blue 1TB (Проверенный временем ЖД, но SSD иногда сильно не хватает)

6. Блок питания - Aerocool VX PLUS 500W (Блока питания хватает за глаза, т.к. тепловыделение у проца всего 45 ватт, у видеокарты 50-60, в целом вся система тянет на 150 ватт, не знаю зачем взял БП на 500 ватт, но больше всегда лучше, чем меньше)

7. Клавиатура, мышь - офисные)

**P.S. Компуктер собирался в 2017 году за 20 т.р. Лично для меня соотношение цены и производительности идеальное, хватает и для работы, и для игр.**

**Спасибо за внимание!**